其實廣東茂名示威一定要煲大

1. 打破內地國民好幸福論調
2. 引起反思中共管治合法性
3. 引起反思鎮壓香港行為
4. 引起討論武力抗爭合理性
5. 分裂廣東
6. connect 茂名
7. 如果中共停止鎮壓回應訴求，合理化武力抗爭
8. 如果中共加強鎮壓，引起更大民意反彈，而且作為懲罰支那人對香港落井下石既後果

具體操作：
1. 搵人支持茂名勇武示威，加強勇武論調
2. 搵人扮左膠譴責茂名示威者暴力，同茂名割席，引起同情茂名大陸人對左膠反感，引起民意分裂
3. 搵人扮五毛抹黑茂名係想廣獨，外國勢力論收錢論暴徒論茂名廢青論，等佢地自己發覺平時成日俾中共宣傳機關撚
4. 搵人扮理性討論spin落比較香港示威
5. 搞聲援茂名集會，搞大件事，唔好俾佢河蟹咗

幫你推

其實冇所謂，你估香港人唔知有五毛吹風咩，咪又係中L哂計？加上大陸根本冇可能好似香港人咁有連登呢啲網對分化言論有自我修復能力。所以問題唔係邊個講，而係有人講呢啲矛盾講出嚟，就植入咗唔同既人心入面，就會內鬥

燒呀燒呀
廣東要人，武漢要人，上海要人，北京要人
燒到佢四分五裂，中國越亂，香港就越好

人地一早撤回咗

推

用力推！！！

要話俾佢地知

中國唔係共產黨說了算

由佢地死

其實要connect上面
「香港與茂名同在，堅決反對興建火葬場！」

上去做文宣啦

繼續傳播真相

tui

又未必

如中國出事，Pooh 會先打香港

煲乜春呀，大陸人恥笑緊你地咋

大家聽日舉廣東茂名加油, 咁內地人先知

點解咁少人推

55

收啦P牌

冇美國錢都有反抗？有問題

香港人先係真·外國勢力

啱，等佢地開始懷疑平時牆入面睇既有幾多係假新聞

同意 星星之火可以燎原
唔好睇少一場小型運動做成嘅破壞
如果可以connect埋大陸人 對我地黎講係非常正面嘅一步

connect唔到搞L死咗茂名人都係啲支那人自己攞嚟，與人無尤。無論成唔成功都係公我贏字你輸

依個係小弟既post,係preview緊果陣唔小心㩒錯做左標題黨，但都請大家睇下個内容

之前武漢又點？

和你推

武漢錯失咗時機唔緊要，但係大陸分化戰線一定要好好把握呢啲機會

推！文宣可以煲大佢

果度冇記者，最好有香港or外國記者去拍到高清片加採訪啦，而家流傳啲片好矇，煲起身難度高

其實武漢嘅影響力比茂名大10000倍，可惜煲唔大

去左返唔到黎

置頂

(廣東茂名示威) 「時代革命」與「煙花魔法」係fake news

撒回人文生態園咋， 關焚化場咩事
林鄭夠話撤回啦， 冇正式公文你信？

因為我哋嘅抗爭唔夠暴力

中共話咗俾你聽點解

就係太軟弱人哋先唔撤回

就算撤回，大家要既刻吹風嚴懲濫暴公安，釋放村民，唔好俾佢停

廣東暴動係咪美國佬策劃嘅？

98